開始冇左自己

因為原來
自我
呢樣野都係負累黎
好唔想承認
好想同人地講
其實自己唔係點點點
以前或者得
或者有人聽你講
但而家既所謂自己
原來亦只係一堆標籤既總稱
人既一生
就係你所有野加埋
樣 膚色 身高 背景 職業 家庭 興趣
或者真係冇太多野
係一成不變
或者所謂既自己自我
亦唔係想像中咁強大
係咁就係咁
做人真係好攰

幾多歲 出咁多放負post

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

兄弟，願意聽我講幾句嗎？？

"人生本就沒有很多觀眾，別要看自己太重。 活自己想要的生活，跟著別人尾巴走，你永不知站在前面的味頭。"

好多時，觀眾只係自己想像出黎，何必要活在人們既標籤下呢？

樓主差唔多時候信耶穌